Учебный проект по созданию калькулятора, с использованием системы версий Git по специальному workflow, а также системой управления репозиториями кода GitLab.

|Член команды|Кол-во коммитов|Кол-во мерджреквестов|Кол-во созданных тасков|Номера созданных тасков|Кол-во совершенных аппрувов/реджектов|Кол-во выполненных тасков|Номера выполненных тасков|Время эстимированное для разработки (все таски)|Реальное время, потраченное на разработку (все таски)|
| ------ | ------ | ------ | ------ | ------ | ------ | ------ | ------ | ------ | ------ |
| Александр  Серебренников | 15 | 7 | 3 | 14, 16, 36 | 46 | 5 | 2, 11, 12, 16, 35| 3h 30m | 3h
| Евгений Плющ | 11 | 7 | 3 |11, 12, 15| 16 | 8 | 1, 6, 13, 15, 24, 27, 30| 7h | 5h 15m | 
| Тагир Сафин | 24 | 10 | 1 | 13 | 32 | 9 | 4, 7, 13, 20, 26, 32, 33, 35, 36 |3h 30m | 2h
| Антон Рабизов | 9 | 4 | 1 | 35 | 8 | 4 | 3, 9, 29, 31 | 2h | 30m
| Максим Шипицин | 14 | 6 |  19 | 1-10, 23-33 | 5 | 2 | 12, 25 | 2h | 1h 15m |

1. Общее количество тасков в проекте: 27
2. Общее количество фича-веток в прокте: 27
3. Общее количество мердж-реквестов в проекте: 34
4. Количество мердж-реквестов в ветку testing: 2
5. Количество мердж-реквестов в ветку master: 2
6. Срок окончания майлстоуна версия 1 (реальный и эстимированный): 21.09.2019 и 21.09.2019 соотвественно
7. Срок окончания майлстоуна версия 2 (реальный и эстимированный): 22.09.2019 и 22.09.2019 соотвественно
8. Количество просроченных тасков для майлстоуна версия 1: 0
9. Количество просроченных тасков для майлстоуна версия 2: 0
10. Общее эстимированное время, которое было заложено на разработку: 18h
11. Общее время, которое было реально потрачено на разработку: 12h